# #-#-#-#-#  EBJ.pot (ExperimentalBeijing Plugin)  #-#-#-#-#
# Translations for the Experimental Beijing plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2015 University of Washington
# This file is distributed under the same license as the
# plugin-ExperimentalBeijing package.
# 
# Translators:
# Can Zhao <zhaocan@uw.edu>, 2015
# Christina Yuen Zi Chung <cyuenzi@uw.edu>, 2017-2018
# Zach Ploskey <zach@ploskey.com>, 2015-2016,2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ExperimentalBeijing\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/zploskey/plugin-ExperimentalBeijing/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-16 15:07-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-11 17:02+0000\n"
"Last-Translator: Zach Ploskey <zach@ploskey.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/experimentalbeijing/experimentalbeijing/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  EBJ.override.pot  #-#-#-#-#\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# Site title
msgid "Experimental Beijing"
msgstr "实验北京"

# Site sub-title
msgid "Gender & Globalization in Chinese Contemporary Art"
msgstr "中国当代艺术中的性别与全球化"

# Item Types
msgid "Still Image"
msgstr "静止图像"

msgid "Moving Image"
msgstr "移动影像"

# language switch
#: themes/experimental-beijing/common/header.php:70
msgid "中文"
msgstr "ENG"

#: themes/experimental-beijing/common/header.php:69
msgid "zh-CN"
msgstr "en-US"

#: themes/experimental-beijing/common/header.php:74
msgid "Menu"
msgstr "导航菜单"

# Navigation links
msgid "Images"
msgstr "图像库"

msgid "People"
msgstr "人物"

#: views/public/chapter/index.php:2
msgid "Chapters"
msgstr "书本章节"

#: themes/experimental-beijing/items/show.php:101
msgid "About"
msgstr "关于"

# Role types
msgid "actor"
msgstr "演员"

msgid "architect"
msgstr "建筑师"

msgid "art director"
msgstr "艺术指导"

msgid "artist"
msgstr "艺术家"

msgid "choreographer"
msgstr "舞蹈编导"

msgid "cinematographer"
msgstr "电影摄影师"

msgid "commercial artist"
msgstr "商业艺术家"

msgid "composer"
msgstr "作曲家"

msgid "conceptual artist"
msgstr "观念艺术家"

msgid "dancer"
msgstr "舞蹈家"

msgid "diarist"
msgstr "日记作者"

msgid "digital artist"
msgstr "数码艺术家"

msgid "environmental artist"
msgstr "环境艺术家"

msgid "film director"
msgstr "电影导演"

msgid "film producer"
msgstr "制片人"

msgid "installation artist"
msgstr "装置艺术家"

msgid "illustrator"
msgstr "插画家"

msgid "painter"
msgstr "画家"

msgid "performance artist"
msgstr "行为艺术家"

msgid "photographer"
msgstr "摄影家"

msgid "printmaker"
msgstr "版画家"

msgid "screenwriter"
msgstr "电影编剧"

msgid "sculptor"
msgstr "雕塑家"

msgid "video artist"
msgstr "录像艺术家"

msgid "videographer"
msgstr "视频摄影师"

# Element types
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

msgid "Culture"
msgstr "文化"

msgid "Curator"
msgstr "策划人"

msgid "Death Date"
msgstr "去世日期"

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Role of Creator"
msgstr "创造者角色"

msgid "Role of Contributor"
msgstr "其他参与者角色"

msgid "Cultural Context"
msgstr "文化背景"

msgid "Original Material"
msgstr "原材"

msgid "Original Measurements"
msgstr "原本尺寸"

msgid "Original Format"
msgstr "原本格式"

msgid "Current Location"
msgstr "当前位置"

msgid "Creation Location"
msgstr "創造的地點"

msgid "Style/Period"
msgstr "风格/时期"

msgid "Genre"
msgstr "流派"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Plate"
msgstr "图版"

msgid "Plate %d"
msgstr ""

msgid "Figure"
msgstr "插图"

msgid "Figure %d"
msgstr ""

msgid "Chapter"
msgstr "章节"

msgid "Page"
msgstr "页"

# Original format
msgid "advertisement"
msgstr "广告"

msgid "book cover"
msgstr "书籍封面"

msgid "calligraphy"
msgstr "书法"

msgid "chair"
msgstr "椅子"

msgid "collage"
msgstr "拼贴画"

msgid "cut-paper work"
msgstr "剪纸作品"

msgid "digital art"
msgstr "数码艺术"

msgid "drawing"
msgstr "素描"

msgid "architectural drawing"
msgstr "建筑素描"

msgid "architectural model"
msgstr "建筑模型"

msgid "environmental art"
msgstr "环境艺术"

msgid "fireworks"
msgstr "烟火"

msgid "installation"
msgstr "装置艺术"

msgid "motion picture"
msgstr "电影"

msgid "painting"
msgstr "绘画"

msgid "acrylic painting"
msgstr "丙烯画"

msgid "mural painting"
msgstr "壁画"

msgid "oil painting"
msgstr "油画"

msgid "watercolor (painting)"
msgstr "水彩画"

msgid "performance art"
msgstr "行为艺术"

msgid "photograph"
msgstr "照片"

msgid "black-and-white photograph"
msgstr "黑白照片"

msgid "color photograph"
msgstr "彩色照片"

msgid "print"
msgstr "版画"

msgid "silkscreen print"
msgstr "丝网印刷"

msgid "sculpture"
msgstr "雕塑"

msgid "soft sculpture"
msgstr "软雕塑"

msgid "video art"
msgstr "录像艺术"

msgid "illustration"
msgstr "插图"

# theme strings
#: themes/experimental-beijing/items/show.php:126
msgid "role"
msgstr "角色"

#: themes/experimental-beijing/items/show.php:243
msgid "Works"
msgstr "作品"

# Gender common element texts
msgid "male"
msgstr "男"

msgid "female"
msgstr "女"

msgid "other"
msgstr "其他"

msgid "transgender"
msgstr "跨性别"

# Language controlled vocabulary
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Mandarin"
msgstr "普通话"

#: ExperimentalBeijingPlugin.php:315
#, php-format
msgid "Page %d"
msgstr ""

#: views/public/chapter/index.php:14
msgid "Prologue"
msgstr "序幕"

#: views/public/chapter/index.php:17
msgid "Worldly Fables"
msgstr "俗世寓言"

#: views/public/chapter/index.php:24
msgid "Introduction"
msgstr "引言"

#: views/public/chapter/index.php:27
msgid "Chinese Contemporary Art in the Expanded Field"
msgstr "中国当代艺术在扩大领域"

#: views/public/chapter/index.php:34
msgid "Part I"
msgstr "第一编"

#: views/public/chapter/index.php:35
msgid "Art Worldings"
msgstr ""

#: views/public/chapter/index.php:38
msgid "Chapter 1"
msgstr "第一章"

#: views/public/chapter/index.php:41
msgid "<em>Xianfeng</em> Beijing"
msgstr "先锋北京"

#: views/public/chapter/index.php:44
msgid "Chapter 2"
msgstr "第二章"

#: views/public/chapter/index.php:47
msgid "Showcase Beijing"
msgstr "展示北京"

#: views/public/chapter/index.php:53
msgid "Part II"
msgstr "第二编"

#: views/public/chapter/index.php:54
msgid "Zones of Encounter"
msgstr "邂逅的区域"

#: views/public/chapter/index.php:57
msgid "Chapter 3"
msgstr "第三章"

#: views/public/chapter/index.php:60
msgid "The Besieged City"
msgstr "围城"

#: views/public/chapter/index.php:63
msgid "Chapter 4"
msgstr "第四章"

#: views/public/chapter/index.php:66
msgid "The Hinterlands of Feminist Art"
msgstr "女权艺术的腹地"

#: views/public/chapter/index.php:73
msgid "Part III"
msgstr "第三编"

#: views/public/chapter/index.php:74
msgid "Feminist Sight Lines"
msgstr "女权视线"

#: views/public/chapter/index.php:77
msgid "Chapter 5"
msgstr "第五章"

#: views/public/chapter/index.php:80
msgid "Red Detachment"
msgstr "红色娘子军"

#: views/public/chapter/index.php:83
msgid "Chapter 6"
msgstr "第六章"

#: views/public/chapter/index.php:86
msgid "Opening the Great Wall"
msgstr "开放长城"

#: views/public/chapter/index.php:89
msgid "Chapter 7"
msgstr "第七章"

#: views/public/chapter/index.php:92
msgid "Camouflaged Histories"
msgstr "伪装的历史"

#: views/public/chapter/index.php:99
msgid "Epilogue"
msgstr "结语"

#: views/public/chapter/index.php:102
msgid "Recursive Worldly Fables"
msgstr "循环的俗世寓言"

#: views/public/index/home_about.php:3
msgid ""
"This digital companion to the book <em>Experimental Beijing</em> by Sasha\n"
"Welland explores Chinese contemporary art as a zone of cultural\n"
"encounter—between ideas of masculinity and femininity, public and private,\n"
"rural and urban, China and the world."
msgstr ""

#: themes/experimental-beijing/collections/show.php:29
#, php-format
msgid "%d ITEM"
msgid_plural "%d ITEMS"
msgstr[0] "%d项目"

#: themes/experimental-beijing/items/browse.php:5
msgid "Browse Images"
msgstr "浏览图像"

#: themes/experimental-beijing/items/browse.php:20
msgid "Date Created"
msgstr "创造日期"

#: themes/experimental-beijing/items/browse.php:24
msgid "Sort by"
msgstr "以此分类"

#: themes/experimental-beijing/items/show.php:150
msgid "Book Reference"
msgstr "书本参照"

#: themes/experimental-beijing/items/show.php:186
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: themes/experimental-beijing/items/show.php:205
msgid "Series"
msgstr ""

#: themes/experimental-beijing/items/show.php:295
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

msgid "Credits"
msgstr "致谢名单"
